范國威：新民主同盟不會因我落選而亡黨

2016/9/6

「新民主同盟」范國威在新界東連任失敗，辭任黨內執委；被問到曾為其「師傅」的鄭家富出山參選，是否分薄了他的票源致其落敗，范國威指這是其中一個原因，但並非重要原因，指各機構做民調對選情有很大影響。他又表示，新民主同盟不會因為他今次敗選而「滅黨」。

新民主同盟今日召開選後記者會，范國威在記者會上表示，自己未來會繼續做好地區工作，新同盟未來會加強提拔新人；至於會否在四年後再戰立法會，范則指言之尚早。

范國威指，根據早期民調，他的排名並不低，或因此較其他候選人遲告急，影響最終選舉結果。對於鄭家富出選是否針對他，范國威拒絕猜測鄭的動機。他又認為，「雷動計劃」並非只值負面批評，計劃有改善的空間。

新同盟今日舉行執委會擴大會議，通過譴責黨內區議員陳兆陽、丘文俊、趙柱幫及幫助會員盧德明，在沒有知會或向組織申請豁免的情況下，私自為黨外人士鄭家富助選，並革除四人黨籍。今次過後，新同盟的區議員數目，由15名減至12名。

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

LIHKG @ Android